Xianggang政府會唔會搵2個死士，去打BioNTech然係偷偷打埋毒針?

到時打BioNTech死既人多d
又贏

支共已經派左個替死鬼去日本